卡德唔捨得我咩左個仔出嚟

Sorry啱啱我發

你想啦我首先拖到10歲都想